Sim卡router速度

考慮緊用sim卡入router，但csl回覆話答唔到海外連線有幾快甚至work唔work，例如Steam下載遊戲
請問各位有冇經驗？

因爲我而家用緊PCCW家居寬頻，佢限咗海外3MB/s，所以問佢，點知佢唔肯答

咁係咪打電話去熱線都會搵到技術部？

問咗，都係話唔知

同一間母公司（PCCW），不意外
所以而家傾緊轉SmarTone 定邊間好

覺得自己公司如何？